港鐵呀，不如你唔好叫港鐵，叫蝗鐵啦

仆你個街，咩站都有班仆街支狗拖gip
最燥係蝗鐵又無冷氣又多那狗，仆你個街蝗鐵